美國國防部有海軍人員感染中國冠狀病毒

美國國防部有海軍人員感染新冠狀病毒

美國海軍一名在國防部五角大樓上班的人員，確診感染新型冠狀病毒。國防部指，這名員工在家人出現病徵後，本月13日起已在家中自我隔離，他工作的地方已經消毒，部門並正追蹤他的接觸者。早前有兩名曾到五角大樓的國防部人員，亦證實染病。

另外，國防部長埃斯珀下令所有美軍人員，未來60日要暫停前往海外，減少人員流動。

文職定軍人？

文職啦，五角大樓d人又唔係史泰龍，日日對住部電腦打丁多過外勤

又比支那入位話病毒係美國製

美帝都要亡國了大家睇路

ww3 is coming to town